{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_012145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "행복한나드리캠핑장"
    },
    "text": "幸せなナドゥリキャンプ場 (행복한나드리캠핑장)\\n\n忠清北道堤川市鳳陽邑玉田キル156\\n\n幸せなナドゥリキャンプ場は忠清北道堤川市鳳陽邑に位置している。 提川市役所を起点に約13㎞の距離にあり、自動車に乗って内土路、北部路、諸元路を順に通ると到着する。 到着までかかる時間は20分ほどだ。 ここは道路と隣接したおかげで接近性に優れ、清涼感あふれる森の中に位置し自然が与える利益を満喫することができる。 キャンプ場には破砕石で構成された一般キャンプ場26面を設けた。 サイトの大きさはすべて横7m、縦8mだ。 各サイトで個別の火鉢台と電気が使用できる。 個人トレーラーとキャラバンの同伴入場を許可し、キャラバンの場合、追加料金5,000ウォンを受け取る。 小型犬に限り出入りが可能である。 一年中週末のみ営業しているが、夏休みシーズンには平日も営業している。 キャンプ場周辺にバロン聖地、タクサジョン、雉岳山自然休養林などがあり、連携観光が順調だ。 タクサジョン周辺に豆腐料理で有名なサトガーデンなど飲食店も並んでいる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''カーキャンプ場'''をご利用いただけます。 '''直営'''方式で運営しています。 「渓谷の水遊び、散策路、釣り、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名称は何ですか？",
            "answer": "幸せなナドゥリキャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清北道堤川市鳳陽邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法は？",
            "answer": "提川市役所を起点に約13㎞の距離にあり、自動車に乗って内土路、北部路、諸元路を順に通ると到着します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何面の一般キャンプ場がありますか？",
            "answer": "一般キャンプ場26面があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさは何ですか？",
            "answer": "すべてのサイトの大きさは横7m、縦8mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "各サイトで個別の火鉢台と電気が使用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でのペットの利用条件は？",
            "answer": "小型犬に限り出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業時間は？",
            "answer": "一年中週末のみ営業していますが、夏休みシーズンには平日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にある観光スポットは？",
            "answer": "バロン聖地、タクサジョン、雉岳山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にある飲食店は？",
            "answer": "タクサジョン周辺に豆腐料理で有名なサトガーデンなど飲食店が並んでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 313
    }
}